[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(94) 首次開404 po.完結偽無痕人生

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

點解禾啲圖咁細張

因為你del漏左個quote?

用牙曹背脊lm

Lm

花花真係好得意！

係喎

太眼訓 痴痴地線自己做咩都未知

下次一定改返岩

lm 早晨 晚安

好幸運number呢

久違用奎奎留個名

好睇喎！

有冇人覺得熙熙頭兩張髮型好best

車車真係好好睇

曜b

仲有好耐冇見大個仔咗嘅禾琴

做乜po我bb

奎奎真係好靚仔

硬照殺手

頭2張好睇

好掛住佢

用舊喊仔留個名

就黎見嘅賑p LM

我愛牙曹影緊賑p

我買唔到呢支野同佢some

想問之前唔係話gay彬同牙憲10月出道我見myteen po都已經無update

奎幾時拍劇再大個啲真係不得了

花花好qq

唔該曬花花

好呀

韓餅lm

要keep住上水等花花隨時開彩

好似變咗11月？

奎好靚仔

絲打好耐無見
想睇奎拍劇

係！咁gel起好睇 另外嗰一小束都係亮點

好似無點見到佢嘅親相

小丸子諗好1pick未

四點都唔瞓

好鍾意最後嗰一張

期待後記

賣曬？

唔記得留名

原來...唔該唔小心絲
有無咩原因mw真係唔係好信得過

原來係牙晶絲
我脫哂節

留名

西面好正

奎奎 尾二嗰張好型

咁都影到佢影緊賑p

又要氣氣！

早

呢張好男友feel

係希望大啲有機會

係！sickball

親？

翰林套校服好靚

明明已經諗好啦喎

呢兩張好睇！

早晨

@腎絲 我條仔係咪影緊你條仔

第2張！

妖追po先知自己ie左

咁先Q

用省省LM

踩shit組嘅情誼

頂好可愛

你有咁耐無人黎？ 忙完入黎唞下

今日SFW 有曜B同潔潔…

嘩好好睇 個頭髮色都幾正 有少少漸變

啱啱見到！

我都舊野留名先

好似呢朵花花

新po！
勲b留名

啜卜我喊豬

兩種style轉圈圈
等我去睇多次直拍

哎咕禾刀想...😳

韓哥尋日真係好似王子咁

仲要Zoom近黎影

我都覺！甩咗色都咁好睇！

痴線？ ==

好可愛

睇唔透DQ丸究竟最鍾意係琴仔定奎奎

一樣唔同色

虎牙仔

真係痴線咁都影到

人

好清添

佢個個都鍾意

頭兩張好型

我bb 當然型
不過我都係鍾意呢個頭多啲

其實大家都係大愛撚

你呢？

係

咪幾好，對一個idol 反感其實好累
個個都鍾意睇得最happy

原來轉得咁型 依家先知
大家考古都記住要分享呀 我miss左力多野

點解會咁㗎

有無link!!!!? 我連SFW係咩都唔知添

甩得咁好睇

琴仔啊好明顯喎明明

係啊 至少了解下每個idol有咩魅力先

首爾時裝周啊

下 原來有？ 咁韓哥同曹嗰個咩黎

咪都係Seoul Fashion Week好多404仔仔都有出席

我覺得

呢個頭呢個look真係世界級好彩有買手幅

係！個個仔仔都咁好點捨得淨係鍾意一個

力多野

明顯咩

啊～以為係Safe For Work

好似siren都有？

點解又打錯 對唔住

笑左
職安真漢子？

幽默大C

依家記得就得

一張相有幾個笑點

做唔做呢枝飲筒好

終於有時間上下水
lm

係可愛嘅杓杓

佢直拍先有!youtube view都幾高

model siren

牙奎露額好正

推埋芝麻省省

好qq

佢地笑得好開心

我第一個芝麻直拍好似係睇省省先

塊面豬圓圖地好得意

圖

車車。。

咁我呢咁我呢

圖圖當當

真係好型喎嗰下

草絲講完之後我成日忍唔住望小朋友個凸咗出嚟嘅下巴仔勁cute

我第一個芝麻直拍係洗脤 佢隻手勁短 而且笑容可掬 當然我當時唔識佢 都唔知marimong

心心

配埋敏緒一齊睇

隻倉鼠牙都好qq

小熙熙

聽
日
就
係
牙
晶
喇
！

世界級

好正！！！

qq

真係好多肉

係！

天天勁似日文歌feel 不過我中意

你覺得好好笑？

笑死我
去睇fashion show影坐隔離嗰個

[img]
[img]

先bookmark

終於

見到個model同自己著一樣衫
個反應好得意

好得意

牙潔可唔可以膠少陣

好似狗仔咁好qq

好靚仔呀

好shyshy

好睇！！

shy shy shy

牙晶必須推

影得好好睇

金魚做咗激光矯視冇得睇矇豬眼

原來係咁呀
但做完係咪話唔刺激得對眼

站姐

矇豬眼碩b say hi

秋日男友

正

佢真係睇唔到

我情人

iphone 11好7wo

早晨好想瞓

cr. 11hyon10

早晨 新po留返個名先

早晨！我都好似好耐無留過名咁

糯米糍絲

bbg!!!

Lm想念他

南朋友絲

牙晶

車車好正

眼鏡

23號有嘢vlog睇

期待！！
好似又大個仔咗

係咪中咗no.喇？

好想念他
等咗成日終於有相睇

真牙

下好似係

mark住1104睇嘢

他粉紅嘴仔痴jor線

好想…get同款色號

我諗是俾我啜卜完先會有咁自然嘅粉紅色

冇屈

喊豬心諗：霧子成日屈我男友 5g咩2c

純學術性討論

喊B：唔明你講咩

波波好快手

黎緊真係要洗好多錢

霧子好波！

呢張好得意呀

恭喜！！！

係呀！！！！

霧子絲

喊b要好好保護自己

唔好組團屈我

多謝

痴線....==？

認唔認同？

佢隻手真係好好J

牙當好睇！

好靚 點望都得

好型

仲話唔係色情

是嘴仔啜卜他嘴仔 非色情🙅🏻‍♀️

啤我啦 啤我啦

咁等禾又啜卜牙嘈嘴仔先

痴線.....？ 我男朋友都搞？

痴線.....？我男朋友都搞？

啜卜完喊b又啜卜牙曹

兩個都是俾我啜卜的

痴線.....？我老公都搞？

姊妹唔好癲==

點解我唔明嘅

疾總

好彩冇人同我爭啜卜南小

經我品嘗認證過的確係唔錯

當b又要打J了

好sweeeet

睇到好辛苦

我反對

品
嚐
係
咩
2
C

疾總呢張又係好正

好波

吓...我唔係你孫新抱咩

試味

咪係 我地不知幾sweet
邊度色情啫

闊肩窄腰

愈嚟愈危險

好sexy

人地都話睇定啲lo
你睇你又對牙當打J
人地點比啜卜南小啫

都反對你啜卜佢

禾呆左

尚b由我嚟保護

花花好波！

揀孫新抱嘅路仲好漫長

好能癲

可愛啤真係好正

呢啲粗重野交比我啦

霧子係好嘅人選
可惜佢心不在我南小處

又係好qq

品嘗

禾尚仲有五日就生日

1026！

小朋友嬲豬

唔好縱佢啦....

期待你開生日po

佢係你身邊唔安全 係我身邊安全啲

身為亨俊老公 只能叫你米能din==

南朋友絲係好能癲

我諗起台灣嗰個護膚品牌 係咪1028？

我對南小好有誠意架其他只係遠觀

你唔開？

啜卜啜卜啜卜

禾心已傷

以下開放恥笑

我要保護喊b

冇啲咁嘅事

揀我啦

不了

到時又幫手推爆佢先

我會好好保護佢 放心啦

見到好似幾多生日應援

無得啜卜住都唔到你笑佢

好美好喎

我身為佢姐姐 唔放心

如何證明？

好！

係呀

花花姐姐好波

遠觀

躝啦 喊b叫我保護佢

好啦 一齊啦

吓 我以為我哋係手足

唔夠保護性

人地叫你咩

唔得 你太危險

癲都有分level的

毛毛 蝦禾

保護喊b小隊

禾呢 禾係咪好人選

點只 好多仔需要保護

保護仔仔小隊

但你被DQ左喎

gchi!!

品嚐

南朋友c嘅幻想力太強

一人一個點睇

我準備好

你呢！

等我搵男朋友變身懲罰你

又可以儲定圖狂留言

發覺波波啲pick都呢排生日

尋日去攞勲b , 隔離係佢pick
好多男仔去
笑咗
勲b 嗰邊就女仔

用念力

我聽到佢既心聲

明明你都會叫牙曹做老公 又j牙當

不如望住下面d圖再講多次

我完全冇留意隔離係波波嘅pick 喊左

喊b同牙嘈跌落水你救邊個

gchi 你今日再去，同我～

今日去唔到

琴仔必須推

好波！

小櫻嘈 我暈喇 好靚仔

晶絲mean左好多

佢第1張shu我丁左勁多次 哎咕哎咕 點解可以咁得意

其實我都唔太得

我哋冇得係波波嘅pick生日正日去 好橙

好得人驚

下，今日係？！

痴線。。。唔洗睇user name 都知上上面邊個講。。。

我都係啱啱Google先知

尋日真係幾多仔仔去攞咁

琴仔呢日真係好正

點解隔離啲女仔可以咁平靜

可能冇睇節目
不過第一張我記得好多fans圍住

係就好喇

笑死勁多男飯

但係你都係癲過禾

笑左

全男班真心

早晨呀

？

你哋唔係全女班咩

其實我有j

咁你都收得幾埋

乜L野呀

bala絲
我地嘈b好危險 有位姓宋個位癲左

嘈伯真係好正 襯返我銀髮族

碩b都就生日啦

係！永遠都記得尚碩係癡埋一齊

咁啱呀

星期六日開唔開到10個Po
眨下眼就po100

花花同草地都好靚

個個仔都好靚

果位好似冇邊日唔癲

笑4

講咩呀 禾牙嘈咁後生

十個
不過推到100都有可能

仲有一個星期咋！！！

笑左花花好靚

咩2c....

你又咩2c....

== 屈

冇野呀

邊有屈

重點後面

即刻扁哂嘴

點解仲要一個星期

我依家先醒起

舊照重溫琴仔真好丁

唔認同

好期待

好靚呀！！！！！！！依家先見到

intern造型都好正

我而家先知琴仔個intern牌係Burberry

巧京京

唔緊要 叫我누나我都受

我已經睇唔透你叫宋亨俊定曹承衍....

快啲到23號 出vlog

有錢intern

intern都咁rich

禾唔認同你嘅唔認同

禾都係

咪係lo 無lala啜卜禾牙嘈

柔b飯上水了

clarify 返先
我係宋亨俊老公，曹承衍男朋友

佢哋救我

咪搞禾牙嘈

早晨
追返po先

好睇！！個頭原來係藍色？

skyna絲會唔會去拎應援啊

係好易記！

好睇

係做intern體驗生活

佢真係癲左 已fc

小強參與共享牙嘈計劃ok?

米笑==

疾總白卡計劃？

《關愛共享牙嘈計劃》

計劃簡介

特區政府在2019年10月22日公布2019-20年度《男友預算案》「關愛共享牙嘈計劃」，與會然共享男友。計劃詳情載於本PO參考文件。
符合申請資格的會然，每人可申請成為曹承衍男友或女友及老公／老婆。
關愛共享牙嘈計劃由在職家庭津貼辦事處負責執行。計劃於2019年10月22日至11月30日接受申請。

疾總？
邊個肯同你共享牙嘈

下==..... 咁我唯有獨佔返啦

你po 100 1 pick嘈b 我就認證你

咁我亨俊B典算

米癲🙏🏻🙏🏻

咁你就唔好手多 伸過嚟掂我家嘈b

白卡佬

我想享齊人之福都係錯咩

你喊b叫你返屋企啊

疾總？

行過隔離我笑左

深藍

好qq呀疾總

你望下公海今日咩標題

《關愛共享喊b計劃》

計劃簡介

特區政府在2019年10月22日公布2019-20年度《男友預算案》「關愛共享喊b計劃」，與會然共享男友。計劃詳情載於本PO參考文件。
符合申請資格的會然，每人可申請成為宋亨俊男友或女友及老公／老婆。
關愛共享喊b計劃由在職家庭津貼辦事處負責執行。計劃於2019年10月22日至11月30日接受申請。

係就開心share

已報驚🙅🏻‍♀️

陰陽人雷凱恩

已報驚🙅

仲要留比班碩ss尚ss開

花花你都有？

呢段時間我無save 過圖
好多仔仔都無save
睇下最近得唔得先

好靚仔

你咁講佢會真覺得自己姓宋！

有唔通又話你知咩

好搞笑

仲有兌昇

會阿 諗住去mk拎杯套

留一個碩po比我

花花hoball

絕對信任姜巴

姜巴好恐怖

個表情不得了

我盡力，呢段時間我平時都post 少咗好多圖，咸jor

想見你～

就算有J都唔會比你見到架唔好咁

我白卡過白卡花

想鬥白卡

你贏硬，你天然白卡feel
你一入post 已經覺

我呢我呢

完勝 冇得鬥

隻抽呀

笑死

係.... 隻傻豬仔成日要我um佢覺b豬♥️

咩

你覺得好好笑唔比人白卡

一定係因為我成日搞到佢訓唔著

躝啦.jpg

你嚇到佢瞓唔著呀

傻豬仔叫我um佢覺b豬呀 走開啦

追左少少post
求下大家放過我曹b

求亨俊巴啦

今日主題係咪亨俊巴 南朋友絲 姜巴 花花鬥白卡？

吓..... 本po清泉係我

留意返係姜巴要挑禾機
禾冇話要同佢鬥

點搞

唔好din la... 🙏🏻🙏🏻

吓.....本po最色係你

想見你

三文魚呀！！色情狗當道 好恐怖！！

有冇第二句呀

禾要一個尚po

cr. bama_jima

真 花花命中注定要入我地post

嘩！正皮！

花花同姜巴鬥得難分難解

支持

無眼睇

好睇！

完全睇唔到喎 啲男仔咁有眼光 想識

你今日去？

下今日？？？？

好靚！！！！！！！

好正

哪有 我語調咁溫柔

bala 絲我地一齊向哥哥仔學下！

禾無咁白卡=.=

你呢。。。

真心正

你想，禾duck 掛

bye

唔會

姜巴話我赢呀

嘩痴線 靚仔到

本人比較低調

笑死我

好鍾意大家用2c圖

翁？‘家；一…！就；’‘一一：得一：就：？

靚到癲左

係 我已經唔想等

roarrrr!!!!!!!!

係呀救我呀

笑埋右

笑曬

你咩2C？

牙晶都好靚仔
勲b誠俊都係

push!

95開始可提名白卡王人選 提左之後有10+以上回覆同意佢人候選名單就會加入去

係！有好多

正皮！！！

但牙尚點名要你開

我都係咡諗

intern琴！

嚇死

霧子

無錯！ 好精靈

癲左 已fc

花花

勁qq

好靚呀 help

係！！！！

我好晏先會出到去

又係呢句

太激動

佢呢輯想好正

最後個牙潔好正

想

睇到最後張牙潔笑左出聲

都唔覺添

冇

原來係咁

唔講啦>.<再講落去喊b會怕醜

節目完左都有好多野可以期待開心

柔b人美心善 吸到班高汁飯

推推

肯定係真愛先會save呢啲柔b圖

skr🤙🤙鬼係

花花係post 花
飯飯係post 草

提名全員

咸jor 禾返歸了

唔係佢fan呀

我爭少少就可以令全谷人將我嘅字當做正字

我就成功

我諗住買隻

有冇得申請做細妹

我接手✊🏻✊🏻

咁嗌聲兄夫先

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？
點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

分一個part比我唔該

嘩你真係收埋好多

未就係

要逐個提名

睇下你有無漏人

咸jor 我家下到太子

同埋我係清泉 清過礦泉水

吓⋯⋯我一定係例外囉

礦泉水清啲定泉水清啲？

ah!!!!!!!!

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(95) 倒數五個po啦

開住先 驚一陣唔得閒

我第一個提名你先

好！ 都就爆！

躝啦只嗌牙嫂

謝謝小丸子絲

手指甲

礦泉水

唔好搞咁多嘢啦....

你真係成日猴住我喊豬...

咩-.-

咩2L

屌咪25啦-.-我搵咗勁耐都搵唔到用住呢張先

有冇好啲

咩2<

唔該丸子

米甘高要求la==

波波夫人喺度嘅圖仲多過牙姜美談=.=

冇上半日突然推得咁快
追下po先

諗住講咁早？
睇睇下原來900啦咁快

慢慢

知道！

科學家！我提名科學家係白卡會然
我諗好咗每人提名一個
咁樣就全部都可以提名晒

啱呀

飯團個個都白卡！

巧Q

我要求你收返呢個言論
明明我係清泉宣傳大使

好羡慕

你唔好以為出動金曜漢就會令到我驚

花花有冇同邊個明星同一日生日！

今日突然推得咁快
追完po放低禾偉

奸奸抱抱

禾反對

講大話會甩大牙

講大話甩大牙，醫生話你無刷牙，第時變做劉德華

下 咩2c...你米癲-.-

點解又食左我張圖
試多次

禾曜B好好攬

啲滅罪之星無曬

我買左小櫻曹手幅 陣間影上黎post

hi 科學巴

放心禾保證冇人投你

請查看324

奸奸hoball

gchi